皇狗反cup到 肉酸做我隻狗

反cup唔到 佢做大家隻狗

笠撚返係狗竇啦
仲出黎獻世

我屌你老母臭化東

笠水狗隻狗

個天都唔想你做

Bam我囉屌
我獻世就係吊你老母臭閪

不要怪牠 牠老母比狗屌過生左佢

係到r認同
直接屌人都笠

好波 !

上面咪屌左囉 狗唔識睇中文？

開燈post都要拉肉酸老母落水

講中左老母可能真係比狗屌過

我粒水

係你個腦入面可能係

樓主條傻閪柒少陣啦

留名睇大戰

對住宇城飛又唔見你咁能惡

推

皇馬冇人識笠射邊反cup到

笠狗

師兄比人講2句就動左真火了